同我推爆呢兩條tweet佢呀屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

city usu原片，需要retweet

推埋呢條已經3000RT既片
出去就話驚危險姐,唔係retweet都唔敢下話題

推

推呀屌!!
我要全世界有twitter嘅人都睇到佢地!!!!

推爆 已rt

推呀

1/100

push

2/100
推呀

3/100
唔推到俾全地球人見到邊對得住今日實彈打中嘅手足呀!

4/100
當我跪響到求你地幫手推啦
唔可以俾呢兩段野沈ga

5/100
推呀屌

6/100

done

7/100
Retweet 一個制
Comment 埋就更好